{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 제이드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、プールとバーベキュー場が利用できます。 プールは6月から8月まで運営され、バーベキューの利用時間は午後3時から午後11時までです。 バーベキューの利用料金は基準2名様には20,000ウォンであり、追加1名様には5,000ウォンの料金がかかります。 駐車も可能であり、ブルモンをご利用の場合は10,000ウォンをお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、ペンションまでご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、プールとバーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー場の利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールは6月から8月まで運営され、バーベキューの利用時間は午後3時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は基準2名様には20,000ウォンであり、追加1名様には5,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、ブルモンをご利用の場合は10,000ウォンをお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 617
    }
}